香港靠你班連登仔真係識得屎

唔係針對曬全班連登仔 淨係針對99%人哋

講乜就信乜嘅人

喺呢個post入面 講到乜春羅氏校長想報警

拉鳩曬所有聯署反送中嘅師生咁 千鳩幾

個好評, 而下面都俾屌鳩校長嘅留言佔

據。 係得極少部分嘅人 發現樓主係標題

黨。

而事實係有人冒簽校長佢先話要報警。

我當你唔知呢件事 但下面已經寫到明係

因為冒簽而報警,有哂因果關係,而唔係因

有人聯署要報警, 另外就我所見係冇任何

一個老師有作出聯署嘅。

成班連登仔一見到疑似敵人就扯撚曬旗

狗衝, 喪失理性思考能力, 標題寫乜就信

乜, 香港真係多得有你

利申:反送中

保良局羅氏基金中學聲明報警拉聯署師生

每個小人物都可以有佢嘅作用

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

靠樓主真係食得屎

樓主，你真係連登入面既清泉

系牙識得屎拉

連登仔啲質素你想有幾高

眾人皆醉樓主獨醒